[陳彥霖案]大家咪掛住做總結/屌人炒車

首先重申一次大前題 兄弟爬山 各自努力 查案既查案 行動既行動 兩樣野冇衝突

第二 單野未查完架 我地查案係為左咩? 因為我地唔信d popo啊嘛!

依家只係睇左HKDI 既CCTV 得出d咩?
1. 陳彥霖係學校放低左自己個電話, 一d文件(係lift入面拎住果d), 佢心口掛住既證件套
2. 係10樓除左鞋

中間有2段時間留左白, 要再跟進
1. 由出lift到下一條片見到佢果段時間 (1751-1813)
Suppose佢呢段時間(12 分鐘)放低左佢d野, 但係佢有冇接觸過其他人?
2. 上10樓果段時間
1830-1836, 9樓既record唔係一take過, 而係分左2條片出. 有冇人係呢段時間都上左去?
呢段時間10樓既CCTV都冇公開, 究竟發生左咩事?

好啦 我當以上全部冇事發生 結果陳同學安全地赤腳出左學校 但係之後又發生左咩事?

由陳同學赤腳離開HKDI到真相浮現仲有10萬8千里 大家唔好搶住做結論

大膽假設 小心求證

另外話咩二次傷害咩炒車果d 我屌唒你地老母

一. 我地係為左成個公民社會既重大利益出發 話咩二次傷害 又話差佢老母一個道歉果d 唔該收皮先 依家牽涉到成香港人 全部人都係持份者 全部人都有權決定查唔查 我地查既除左係陳同學點死 仲係查緊popo有冇講大話 唔查既話 係差全香港人一個道歉

二. 話炒車果d我屌都廢事 中間d Logic miss 哂都可以出到conclusion 我建議你番去訓陣先

P牌仔睇唔過眼第一次出post 唔好屌咁大力 可能我漏左野 大家係留言幫手補番 希望大家繼續查落去 還大家一個真相

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

仲有一個point
點解大家咁肯定佢之後冇番返學校？